每日係咪有過百人移民五眼?

出入境旅客人次
2021年2月1日
機場入境 香港居民 303
機場出境 香港居民 458

2021年2月2日
機場入境 香港居民 428
機場出境 香港居民 627

2021年2月3日
機場入境 香港居民 331
機場出境 香港居民 248

2021年2月4日
機場入境 香港居民 343
機場出境 香港居民 574

2021年2月5日
機場入境 香港居民 439
機場出境 香港居民 560

2021年2月6日
機場入境 香港居民 486
機場出境 香港居民 592

2021年2月7日
機場入境 香港居民 569
機場出境 香港居民 557

2021年2月8日
機場入境 香港居民 202
機場出境 香港居民 408

2021年2月9日
機場入境 香港居民 391
機場出境 香港居民 590

2021年2月10日
機場入境 香港居民 580
機場出境 香港居民 409

由於11月開始每日移去英國最少都有成百人

有冇諗過 出境嘅係真走 移居 入境嘅係返嚟探親

我睇就係(出境-入境)*50%合理啲，因為呢個時候唔會出境旅行做生意，入境係留學生+藍絲華僑

點解一定5眼？

因為最自由最接納到移民的地方